其實卡域克同卻奧斯同級,點解冇人吹奏?

卡仔同卻奧斯根本完全一樣

卡域克差幾班喎

英超派路

樓主求你唔好吹奏啦 卡仔已經係少數冇咁多人討厭嘅球員黎
作用係有喺到 但係級數唔同

樓豬皇迷引人踩卡捧卻

卡仔踼到442 防中
卻狗單防中即刻岀醜

同奧斯卡就同級

樓主曲到咁...
不過實有人借啲2抽水

獌

踢曼聯, 勁極有限

咁卡仔踢攻中都一樣姐

卡域克得罪你d咩 佢算低調架喇wo

獌係原罪